[18/5] 中環ifc和你唱

立場直播

1705 #中環

晚上IFC有「和你唱」，軍裝警員一如既往會於商場各出入口外高調戒備，便衣警員亦會在中庭及商場各出入口附近觀察情況。

警方近日對「和你唱」的處理手法有所調整，減少大規模封鎖，改以高調巡邏為主。惟請及早預備離開路線並帶備身分證。

#安全威脅觀察

記住狗開始識玩
要商場落閘唔係咁易

不被捕先係首要任務

推

#中環 ifc往碼頭天橋7藍狗3白衫有旗手

我剩係見到和你拉
睇下今日又拉幾多個

講定先 : 咁我又有咩高見

小心apple store 有大陸人報驚

半年前發生咩事係咪唔記得咗？

咁先好

又少個account

唔夠人落閘

Push

係呀係呀我係共諜添呀
又唔撚見你落場幫手唱?

唔夠人
收工過嚟行街啦

收皮啦

巴打熱狗？定念力抗共

謝推po

要狗入黎先落到閘

同一招用得多都冇用

用住先啦

推下先

念力抗共
同唱歌抗共 有分別?
有 我念力抗共安全過鳩唱先

推
班狗到就去黃店消費，等佢地走再唱過

#中環 ifc中庭有人舉起牌 現場開始唱榮光

「咁你又有咩高見」

唔係以為咁就唔洗畀人問呀嘛
事實係你根本冇高見

講定先：預咗畀你屈毛

越嚟越多人

開始多人

唱得好high果位手足
上次係青衣城見過
佢老豆定老母拉都拉唔住佢本人
我作為同路人都對佢有印象
啲狗要target都好易
適當時間低調啲

1841 #中環 ifc 2豬2eu 1 jeep 3狗私喺商場門口 另有10+藍狗

又係呢位伯伯

用你老母咩 坐係屋企打字?

又玩爛咗，要轉下啦

癲狗 開始識玩
唔落閘 唔想得罪 商家佬

啲狗去曬邊

出去洗唔洗搵你報到？自拍埋身分證好冇?

上次唱撚左3個鐘先入嚟

推...

手足

千其唔好入apple store避 上次個保安開閘比黑警拉人

睇你個名就知你係共產黨員

一隻狗都唔見

撚有人咩傻西香港人

連登話送頭㗎喎
係咪唔聽軍師講

唔聽喇
聽香討話 出左黎

請問大家
如果有人邀請你做特首
有錢又有權！

你做唔做？

有4個Sample 出現過

冇替代品先係問題

所以我先話用住先

push 辛苦手足

收到sir 你去做?

Tim Cook

推推推

點會唔記得

留名 佢地忍唔住

push

樓主你係邊

Due to the pandemic...

push

手足加油

識背？

屋企，坐喺度用眼神抗共

希望大家唔洗唱咁耐姐

#24May #民間集會團隊 #集會 #中環
5.24國歌法集會
日期：5月24日（日）
時間：18:00-20:00
地點：中環愛丁堡廣場
🌟不反對通知書申請中
Link:

推啊

諗吓班狗唔入場 我地點樣做得更多

64616642星火

燒撚左架裝甲車真係好經典

做咩事記者沖曬上p2

軍裝防暴唔入場唔代表場內冇便裝
場內捉便裝都可以引狗入場再落閘

但諗吓背後有幾多手足嘅青春 血汗換返嚟

男人叫ZOE 含撚啦

ZULU